21號特首行蹤？

21號去邊好？

推

push

唔好自亂陣腳
唔好畀佢牽住走 我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸

你搞鳩呢啲場合
盞做鳩自己人形象

所以我都只係話分享下呢個資訊
點樣做都係巴打們決定

我覺得而家係要全部人一齊鼓吹返去返原地

如果唔係外面嗰班人會好慌好亂

佢出完去點都要返屋企

明白認同

發夢朋友話佢取消左唔去啦

咁唔推啦
Stop

推！